【政情】特首跑馬仔之戰「黑馬」 盛傳是「梁粉」陳茂波

【Now新聞台】陳同佳刑滿出獄同日，政府正式撤回逃犯修例，稱自己要為風波負全責的行政長官林鄭月娥亦被傳下台。

英國《金融時報》引述消息，指北京計劃明年三月前撤換林鄭月娥，前金管局總裁陳德霖以及全國政協常委唐英年均是熱門接替的人選。報道將政圈熱話浮上水面，他們普遍相信，林鄭不會完成五年任期，中央亦正努力物色接任人。

唐英年的名字早在反修例風波初期已傳出，認為他除了是中央信任的人，亦最有條件做大和解。不過，據聞已半退休生活的唐英年不願重返戰場，政圈相信，即使他最終肯「捱義氣」，也只是過渡性質，做到2022年。

剛從金管局總裁退下來的陳德霖據聞則熱身，亦盛傳他是前行政長官曾蔭權的心水，認為他掌握金融大勢，又有政府經驗。不過，身處國金88樓10年，有人擔心他離地已久，管治情況未必比林鄭月娥好。

這個跑馬仔之戰還有「黑馬」，盛傳是另一名前特首的心水，是梁振英招攬入政府的陳茂波，政圈普遍對他「升職」財爺後表現滿意，在公務員間的風評亦正面。

不過，他的民望長期沉底，政界評估其「梁粉」背景，難以為政局帶來新氣象。

至於梁振英本身近日積極評論時政，又批評現任官員，引起復辟的疑雲，不過，政界相信，當日決定他不可連任的正是國家主席習近平，不可能又推翻這個決定。

民主派評估熱門接任人都並非獲市民廣泛支持，加上五大訴求是要求有真普選，即使傳出撤換特首的消息，也不會令民怨降溫。

是日行動post

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

姐姐：

劏房波做特首？ 咪撚玩啦

倒台 is ok

係佢就仲仆街囉

永遠都係最衰果個做

波波做即係唔想完啦

我覺得最好689做，其次係劏房波
可以keep住民氣

叫成龍做啦... 戇鳩

囤地波,又名劏房波

可能係梁振英。

咁不如叫陳百祥做

有撚分別咩？

基本法寫明 腳痛就要再選
攪下選舉單野先啦 唔比黃之峰入閘 你地無人講 無人幫 人地去到美國幫手做說客你地有無良心架

會計佬陳茂波垃圾到咁
派4千蚊都搞到一獲泡

仲未夠衰咩

佢既地位早已經唔只係區議員或者立法會議員既級數
佢係香港國既外交官
呢個身份冇人dq到
港共dq佢只會畀彈藥畀佢

過渡既要執柒婆屎 執唔掂又係臨老過唔到世 邊個會想做

政圈普遍對他「升職」財爺後表現滿意

細個幫人走粉
大個做特首

想真暴動咪搵佢做囉

我支持老懵董做凸手

由波波第1日做起
藍屍已經屌足咁耐

在公務員間的風評亦正面。

我office不論藍黃都屌到佢仆街

政府班公務員係咪弱智？

呢個真 其實佢有啲可憐haha

嘩屌劏房波

香港仲差藍屍未connect嘛

劏房波唔係有大波驊墊底，會係民望最低屍長

歷史上第一個派錢都可以派到俾人屌老母嘅財爺,仲話風評唔錯

佢做應該示威浪潮不斷啦,

數漏了行政會議召集人陳智思
佢想做特首做到出晒面

借位POST
福建幫 360 林志峰 北角亞洲地產 蔡志中 磁帶大王 陳炳志 大家記住呢D人

陳茂波

劏房波撚識做特首
成隻狗咁

搵返薯片啦屌

首先一定係689/懂生嘅心福

咁仲好，搵個唔衰既就keep唔到民怨，冇民怨仲點抗爭？

政圈普遍對他「升職」財爺後表現滿意，在公務員間的風評亦正面。
正面？我屌你老母啦

其實7婆會更好

屌劏房，屯地，醉駕，誹謗咩都齊

姐姐呢

陳荗波做特首既話，d政策應該到2047都未落到

認真？

咁即係睇背後條水喉邊個大，佢敢換，真普選呢個口號會嗌得更大聲

我想問就算係藍絲，有邊個數得出佢有咩政績
劏房波都做到特首，咁劉江華都得啦

俾班撚屌做特首
不如俾我做好撚過啦仆街

姐姐做

仲有做發展局自己去買農地等收購

一日冇真普選
抗爭都唔可以停

落選議員升到做特首

勵志故事

集中返五大訴求啦 特別係真普選

中共玩乜野花招都要堅持真普選真自治

我buy姐姐多啲
言論咁惹火一定可以繼續燒

政圈普遍對他「升職」財爺後表現滿意，在公務員間的風評亦正面。

咁可能真係搵劉江華

薯片佬唔會落搭

我係中共一撚定會叫求撚其叫條友出黎幫示威者講兩句野做下show，再捧佢出黎做特首
搵波叔呢件一直俾人屌開嘅人候做特首唔會有蜜月期，jm9

一於林大總統做啦

支共唔會
搵薯片佬 支共覺得對港奴太好

佢做到特首既話
咁垃圾桶做政務司真係不是夢

一個壞咗嘅雪櫃，唔係我唔飲可樂你比枝七喜我，係要換咗個雪櫃。

其實呢個政府評人既方法
係可以做到有民怨 先係叫做到野

支持
實攬炒

下！？帶白粉特首？副業攪劏房？
懸空個位都冇咁衰啦！

波波做特首 咁真係connect埋藍屍

班藍屍早兩日先讚嘆百二蚊資助外來旅客都諗得出

支持梁振英前特首 全國政協副主席復辟！

係咪想笑死我

搞死左中國 仲有美國 英國照顧 真係唔掂仲有台灣 真係唔掂咪香港人起家

全部都垃圾 顯示出真普選重要性

問咗林大天皇未，而家香港嘅事幾時輪到部入閘機話事？

支那未贏就打定J

叫劉德華做丫笨

姐姐太過陰濕 不了
689同777嘅優點係on9

做左區議員或者立法會議員要成日開會，仲邊得閒四圍游說
柒婆dq佢都on9

邊個做咪一樣

肥婆做政務司

派四千蚊派撚左兩年
比佢做特首乜都唔洗做

我提名周潤發

表現滿意

仲衰過林奠

姐姐無得圓夢

不如叫何君堯做？

就算唔講政見，香港無人材到要搵陳茂波？？？

劏房波
白粉波
聽講佢係政府冇乜人緣
所以上年budget 先出左個全民DSE 件柒事都冇人阻止佢
佢做CE一定攬抄

喂
何君堯大總統呢？
佢可以同劏房波一戰喎

波波連派錢都搞唔掂
明明攞分項目都可以做到失分

何君堯大總統呢？

如果想呢場風暴再升級
就比佢做過渡特首

同689有關的人同事都喺火上加炸彈

佢幾多歲
佢會唔會任期中突然香左架....

佢以前岩岩升做財政司
之後搵人訪問佢
佢話細細個住九龍城寨
人哋俾幾毫子佢就肯幫人帶白粉
你覺得佢人格係點？
為錢買埋佢老母個閪都仲得

試下囉，上次啞忍比個柒婆上台，下屆選舉仲比支那咁玩？

所有建制上都得，個撚個都弱智同777冇咩分別

佢天生有病
健康問題唔知刁帝會唔會俾佢上
陣間任期間香左點算

如果真係搵番唐唐出山，最撚嬲嗰個一定係梁振英

可能搵大劉個仔做呢
佢同政府咁撚friend

醉駕以後都無罪了

我以前個同事（幾年前6x歲）係佢鐵粉，話佢好想做特首先入政府到做。所以佢其實係最想衝上去果個黎

翻譯定佢走粉新聞

波狗做可能衰撚過柒婆

出聲又死
唔出聲又無人記得

邊個同佢和解而家冇得返轉頭架喇死心啦

樓上有講過：
1. 賣劏房
2. 賣白粉
3. 醉駕
4. 誹謗
5. 揸紅色車去人地喪禮

人品已經好大問題，仲未計佢 4000蚊搞到成pat 屎咁

劏房合法化

閪波真係行運超人來

天生就係pat 屎

填海華

777唔好落台啦,冇佢係度點keep度火
又蠢又柒又乞人憎,千年難得一見好對手黎

689識不作為拖散運動,姐姐一樣太陰險
搵個溫和派唐唐薯片氹兩氹一定好多人受

大陸諗都唔諗下老鼠曾

劏房波 on99
佢做我地反得仲勁

崔世安都做得點解劏房波唔得?

局長唔會呃你

細個走白粉 大個做特首
屌你老母好撚勵志

智障都做到財爺先神奇

明明連D廢中藍絲都屌柒佢

早又唔俾薯片做，宜家就算搵人地都唔做啦

關我撚事
我要真真正正普選

真

劏房業主：
連特首都經營劏房

民選是唯一選擇。
一定會投天琦

香港真係冇‘人’到咁？...定係嗰啲所謂‘收風人’有心老跣中共？連呢條粉皮劏房都話可以做特狗。

不過都啱嘅，咁多年有邊個跑得出係真係幫香港人？攪咁多嘢都係做場大龍鳳俾吓人睇，自high⋯⋯

好期待劏房波跑出之後，香港個劇本會發展到點。

攪咁多做乜？俾我哋有真普選，由得我哋自生自滅算啦。

林志偉 劉澤基都冇

我要董建華

基本上無邊個會想執呢個爛攤子
除左自以為好撚有料果d離地柒碌之外
所以劏房波都有機

如果波波做應該真暴動

反而呢個先近老共思維

波叔做

白粉經濟學

本日最大笑話

呢條撚樣明明已經好低調(咁搵錢)，少出聲，仲要做財神位
但係民望都咁撚低，真係好野

新職業:被DQ師

都未到大波驊

廢撚到傻

其實波叔做都ok
肯撚定做到班深藍都變深黃

佢做孽瘤應該都變深黃

連傳都冇份